{
  "%s from %s": "来自 %s 的 %s",
  "%s widgets": "%s 个小部件",
  "(Maximal file size is %s)": "（最大文件大小为 %s）",
  "-attachment": "-attachment",
  "-clip": "-clip",
  "-color": "-color",
  "-image": "-image",
  "-origin": "-origin",
  "-position": "-position",
  "-repeat": "-repeat",
  "-size": "-size",
  "1 day": "1天",
  "1 hour": "1小时",
  "1 minute": "1分钟",
  "1 second": "1秒",
  "10 minutes": "10分钟",
  "10 seconds": "10 秒",
  "12 hours": "12小时",
  "15 m.": "15分钟",
  "2 hours": "2小时",
  "2 seconds": "2 秒",
  "20 seconds": "20 秒",
  "3 hours": "3小时",
  "30 m.": "30分钟",
  "30 minutes": "30分钟",
  "30 seconds": "30秒",
  "5 minutes": "5分钟",
  "5 seconds": "5秒",
  "6 hours": "6个小时",
  "Activation state": "激活状态",
  "Active widget(s) from %s": "来自 %s 的活动小部件",
  "Add": "添加",
  "Add folder": "新增文件夹",
  "Add new child folder": "添加新的子文件夹",
  "Add new child profile": "添加新的子配置文件",
  "Add new or update existing widget": "添加新的或更新现有的小部件\n",
  "Add new view": "添加新视图",
  "Add profile": "添加个人资料",
  "Add project": "添加项目",
  "Add sub-folder": "添加子文件夹",
  "Add to widgeteria": "添加到 widderia",
  "Add view": "添加视图",
  "Administrator": "行政人员",
  "Align height. Press more time to get the desired height.": "对齐高度。按更多时间以获得所需的高度。",
  "Align horizontal/center": "水平/居中对齐",
  "Align horizontal/equal": "水平对齐/相等",
  "Align horizontal/left": "水平/左对齐",
  "Align horizontal/right": "水平/右对齐",
  "Align vertical/bottom": "垂直/底部对齐",
  "Align vertical/center": "垂直/居中对齐",
  "Align vertical/equal": "垂直对齐/相等",
  "Align vertical/top": "垂直/顶部对齐",
  "Align width. Press more time to get the desired width.": "对齐宽度。按更多时间以获得所需的宽度。",
  "Aluminium1": "铝1",
  "Aluminium2": "铝2",
  "App bar": "应用栏",
  "Apply": "申请",
  "Apply ALL navigation properties to all views": "将所有导航属性应用于所有视图",
  "Apply to all views": "将此属性应用于所有视图",
  "Are you sure": "你确定吗",
  "Are you sure to delete widgets %s?": "您确定要删除小部件 %s 吗？",
  "Attributes": "属性",
  "Available for all": "所有用户均可访问的项目",
  "Background class": "背景类",
  "Background color": "背景颜色",
  "Bar color": "背景颜色",
  "Bar icon": "图标",
  "Bar image": "图像",
  "Bar text": "标题",
  "Basic": "基本的",
  "Benutzer": "本努策",
  "Blue flowers": "蓝色花朵",
  "Blue marine": "蓝色海洋",
  "Blue marine lines": "蓝色海洋线",
  "Blueprint grid": "蓝图网格",
  "Bricks": "砖块",
  "Bring to front": "带到前面",
  "Browse files": "浏览文件",
  "Browse objects": "浏览对象",
  "Browse the widgeteria": "浏览widgeteria",
  "Browser instance ID": "浏览器实例 ID",
  "CSS": "CSS",
  "CSS Class": "CSS 类",
  "CSS Common": "CSS 通用",
  "CSS Font & Text": "CSS 字体和文本",
  "CSS background (background-...)": "CSS 背景（background-...）",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot use recursive views": "不能使用递归视图",
  "Carbon fibre": "碳纤维",
  "Carbon fibre1": "碳纤维1",
  "Clear": "清除",
  "Clear filter": "清除过滤器",
  "Click to close": "点击关闭",
  "Clone widget": "克隆小部件",
  "Close": "关",
  "Close all": "全部收缩",
  "Close all but current view": "关闭除当前视图之外的所有视图",
  "Close editor": "关闭编辑器",
  "Collapse all": "全部收缩",
  "Colorful": "丰富多彩的",
  "Column gap": "柱间隙",
  "Column width": "列宽",
  "Comment": "评论",
  "Convert %s to %s": "将 %s 转换为 %s",
  "Copied %s": "已复制 %s",
  "Copied to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Copy": "复制",
  "Copy noun": "复制",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Copy view \"%s\"": "复制视图“%s”",
  "Create": "创建",
  "Create copy": "创建副本",
  "Create instance": "创建实例",
  "Create new project": "创建新项目",
  "Create or import new \"vis-2\" project": "创建或导入新的“vis-2”项目",
  "Current project": "当前的项目",
  "Cut": "切",
  "Dark reconnect screen": "黑暗的重新连接屏幕",
  "Deactivate binding and use field as standard input": "停用绑定并使用字段作为标准输入",
  "Default": "默认",
  "Default: auto": "默认值：“auto”",
  "Delete": "删除",
  "Delete actual view": "删除实际视图",
  "Delete widgets": "删除小部件",
  "Destroy inactive view": "销毁非活动视图",
  "Detected new version of vis files. Reloading in 2 seconds...": "检测到新版本的 vis 文件。 2秒后重新加载...",
  "Devices": "设备",
  "Disabled": "已禁用",
  "Do not hide menu": "不要完全隐藏菜单",
  "Do you want to create first demo project?": "你想创建第一个演示项目吗？",
  "Do you want to delete folder \"%s\"": "您要删除文件夹“%s”吗",
  "Do you want to delete project \"%s\"?": "您要删除项目“%s”吗？",
  "Do you want to delete view \"%s\"?": "您要删除视图“%s”吗？",
  "Drag me": "拉我一把",
  "Drop the files here ...": "把文件放在这里...",
  "Duplicate": "复制",
  "Duplicate folder": "复制文件夹",
  "Duplicate profile": "复制配置文件",
  "Edit": "编辑",
  "Edit binding": "编辑绑定",
  "Edit folder": "编辑文件夹",
  "Edit group": "编辑群组",
  "Edit profile": "编辑个人资料",
  "Elements": "元素",
  "Enabled": "启用",
  "Enter": "进入",
  "Enter password": "输入密码",
  "Expand all": "展开全部",
  "Explanation": "解释",
  "Export": "出口",
  "Export \"%s\"": "出口 \"%s\"",
  "Export widgets": "导出小部件",
  "External dialog": "外部对话",
  "Fields of group will be cleaned": "组的字段将被清理",
  "File too large": "文件过大",
  "Files": "文件",
  "Filter": "筛选",
  "Filter widgets": "过滤器小部件",
  "Fm dark background": "Fm 深色背景",
  "Fm light background": "Fm 浅色背景",
  "For widgets with relative position": "对于具有相对位置的小部件",
  "Fr": "Fr",
  "Full HD - Landscape": "全高清 - 风景",
  "Full HD - Portrait": "全高清 - 人像",
  "Full panel": "全面板",
  "Galaxy Fold - Landscape": "Galaxy Fold - 风景",
  "Galaxy Fold - Portrait": "Galaxy Fold - 人像",
  "Global": "对于所有项目",
  "Gradient box": "渐变框",
  "Gray 0": "灰色 0",
  "Gray 1": "灰色 1",
  "Grid": "网格",
  "Group": "团体",
  "Group view css background": "组视图 css 背景",
  "Group widgets": "将小部件分组在一起",
  "H gradient black 0": "H渐变黑0",
  "H gradient black 1": "H渐变黑1",
  "H gradient black 2": "H渐变黑2",
  "H gradient black 3": "H渐变黑3",
  "H gradient black 4": "H渐变黑4",
  "H gradient black 5": "H渐变黑5",
  "H gradient blue 0": "H渐变蓝0",
  "H gradient blue 1": "H渐变蓝1",
  "H gradient blue 2": "H渐变蓝2",
  "H gradient blue 3": "H渐变蓝3",
  "H gradient blue 4": "H渐变蓝4",
  "H gradient blue 5": "H渐变蓝5",
  "H gradient blue 6": "H渐变蓝6",
  "H gradient blue 7": "H渐变蓝7",
  "H gradient gray 0": "H 渐变灰 0",
  "H gradient gray 1": "H渐变灰1",
  "H gradient gray 2": "H渐变灰2",
  "H gradient gray 3": "H渐变灰3",
  "H gradient gray 4": "H渐变灰4",
  "H gradient gray 5": "H渐变灰5",
  "H gradient gray 6": "H渐变灰6",
  "H gradient green 0": "H 渐变绿 0",
  "H gradient green 1": "H渐变绿1",
  "H gradient green 2": "H渐变绿2",
  "H gradient green 3": "H渐变绿3",
  "H gradient green 4": "H渐变绿4",
  "H gradient orange 0": "H 渐变橙 0",
  "H gradient orange 1": "H渐变橙1",
  "H gradient orange 2": "H渐变橙2",
  "H gradient orange 3": "H渐变橙3",
  "H gradient yellow 0": "H渐变黄0",
  "H gradient yellow 1": "H渐变黄1",
  "H gradient yellow 2": "H渐变黄2",
  "H gradient yellow 3": "H渐变黄3",
  "HD - Landscape": "高清 - 风景",
  "HD - Portrait": "高清 - 肖像",
  "Hide": "隐藏",
  "Hide attributes": "隐藏属性",
  "Hide menu": "隐藏菜单",
  "Hide palette": "隐藏调色板",
  "Hide panel names": "隐藏面板名称",
  "Hide selected widgets": "隐藏选定的小部件",
  "High": "高的",
  "High priority": "高优先级",
  "Highest eg. Holiday": "最高例如。假期",
  "Horizontal": "水平的",
  "Icon": "图标",
  "If user not in group": "如果用户不在组中",
  "Ignore": "忽略",
  "Ignored in edit mode": "在编辑模式下被忽略",
  "Image": "图片",
  "Import": "进口",
  "Import project": "导入项目",
  "Import widgets": "导入小部件",
  "Initial filter": "初始过滤器",
  "Invalid file type": "文件类型无效",
  "Jump to widget by double click": "双击小部件跳转到小部件",
  "Just use without modification": "直接使用，无需修改",
  "Keep on old place": "继续老地方",
  "Limit background color": "背景颜色",
  "Limit border color": "边框颜色",
  "Limit border style": "边框样式",
  "Limit border width": "边框宽度",
  "Limit screen": "限制屏",
  "Lined paper": "横格纸",
  "Lock": "锁",
  "Lock dragging": "锁定拖动",
  "Manage projects": "管理项目",
  "Manage views": "管理视图",
  "Menu header text": "菜单标题文本",
  "Message": "信息",
  "Mo": "莫",
  "Modify": "调整",
  "More": "更多的",
  "Move down": "下移",
  "Move to new place": "搬到新地方",
  "Move up": "提升",
  "Move widget down or press longer to open re-order menu": "向下移动小部件或长按打开重新排序菜单",
  "Move widget up or press longer to open re-order menu": "向上移动小部件或长按打开重新排序菜单",
  "Name": "姓名",
  "Name is not unique": "名称不是唯一的",
  "Name of copy": "副本名称",
  "Narrow panel": "窄面板",
  "Navigation": "导航",
  "Nest Hub - Landscape": "Nest Hub - 景观",
  "Nest Hub - Portrait": "Nest Hub - 纵向",
  "Nest Hub Max - Landscape": "Nest Hub Max - 风景",
  "Nest Hub Max - Portrait": "Nest Hub Max - 纵向",
  "New name": "新名字",
  "New view": "新观点",
  "No": "不",
  "No background": "无背景",
  "Normal": "普通的",
  "OFF": "离开",
  "ON": "在",
  "Objects": "对象",
  "Ok": "好的",
  "On/Off": "开关",
  "One parameter": "一个参数",
  "Only for groups": "仅适用于团体",
  "Open": "打开",
  "Open all": "展开全部",
  "Open it?": "打开它？",
  "Open runtime in new window": "在新窗口中打开运行时",
  "Open widgeteria": "打开widderia",
  "Options": "选项",
  "Order": "命令",
  "Orientation": "方向",
  "Palette": "调色板",
  "Paste": "粘贴",
  "Percent": "百分",
  "Pixel 5 - Landscape": "像素 5 - 横向",
  "Pixel 5 - Portrait": "像素 5 - 纵向",
  "Priority": "优先事项",
  "Project \"%s\" does not exist": "项目“%s”不存在",
  "Project \"%s\" was successfully imported": "项目“%s”已成功导入",
  "Project already exists": "项目已经存在",
  "Project name": "项目名",
  "Project was updated": "项目已更新",
  "Project was updated by another browser instance. Do you want to reload it?": "项目已由另一个浏览器实例更新。你想重新加载它吗？",
  "Projects": "项目",
  "Radial blue": "径向蓝色",
  "Read about currentColor in SVG": "了解 SVG 中的 currentColor",
  "Received user command: %s": "收到用户命令：%s",
  "Reconnect interval": "重新连接间隔",
  "Redo": "重做",
  "Reload all browsers if project changed": "如果项目更改，请重新加载所有浏览器",
  "Reload all runtimes": "重新加载所有运行时",
  "Reload if sleep longer than": "如果睡眠时间超过",
  "Reload now": "立即重新加载",
  "Reloading": "重装",
  "Rename": "改名",
  "Rename folder \"%s\"": "重命名文件夹“%s”",
  "Rename project \"%s\"": "重命名项目“%s”",
  "Rename view": "重命名视图",
  "Rename view \"%s\"": "重命名视图“%s”",
  "Render always": "始终渲染",
  "Reset all intervals to following value:": "将所有间隔重置为以下值：",
  "Resolution": "解析度",
  "Responsive settings": "响应式设置",
  "Row gap": "行间隙",
  "Sa": "萨",
  "Samsung Galaxy A51/71 - Landscape": "三星 Galaxy A51/71 - 横向",
  "Samsung Galaxy A51/71 - Portrait": "三星 Galaxy A51/71 - 人像",
  "Samsung Galaxy S20 Ultra - Landscape": "三星 Galaxy S20 Ultra - 横向",
  "Samsung Galaxy S20 Ultra - Portrait": "三星 Galaxy S20 Ultra - 人像",
  "Samsung Galaxy S8+ - Landscape": "三星 Galaxy S8+ - 横向",
  "Samsung Galaxy S8+ - Portrait": "三星 Galaxy S8+ - 人像",
  "Save": "节省",
  "Scripts": "脚本",
  "Search": "搜索",
  "Select": "选择",
  "Select all": "全选",
  "Select or create profile in left menu": "在左侧菜单中选择或创建配置文件",
  "Select project": "选择项目",
  "Select vis-2 project": "选择“vis-2”项目",
  "Send to back": "发回",
  "Sent to back": "送回",
  "Set": "放",
  "Set all periods to one value": "将所有期间设置为一个值",
  "Set widgets filter for edit mode": "在编辑模式下隐藏小部件（具有过滤键）",
  "Settings": "设置",
  "Should it be moved to new place?": "是否应该搬到新地方？",
  "Show": "节目",
  "Show app bar": "展示",
  "Show background of button": "显示按钮的背景",
  "Show navigation": "显示导航",
  "Show only selected widgets": "仅显示选定的小部件",
  "Show view": "显示视图",
  "Specify filter to see more icons": "指定过滤器以查看更多图标",
  "States Debounce Time (millis)": "状态去抖时间（毫秒）",
  "Su": "苏",
  "Surface Duo - Landscape": "Surface Duo - 风景",
  "Surface Duo - Portrait": "Surface Duo - 纵向",
  "Surface Pro 7 - Landscape": "Surface Pro 7 - 横向",
  "Surface Pro 7 - Portrait": "Surface Pro 7 - 纵向",
  "Switch to group edit mode by double click": "双击小部件切换到组编辑模式",
  "Tabs": "选项卡",
  "Temperature": "温度",
  "Text edit": "文本编辑",
  "Th": "Th",
  "Theme": "主题",
  "This view will be shown only to defined groups": "此视图将仅显示给定义的组",
  "This widget is already used in \"%s\"": "该小部件已在“%s”中使用",
  "Title": "标题",
  "To use it, define by some widget the filter key": "要使用它，请通过某些小部件定义过滤器键",
  "Toggle runtime": "切换运行时",
  "Toggle widget hint (dark)": "切换小部件提示（深色）",
  "Toggle widget hint (hide)": "切换小部件提示（隐藏）",
  "Toggle widget hint (light)": "切换小部件提示（灯光）",
  "Tu": "涂",
  "Type": "类型",
  "Undo": "撤消",
  "Ungroup": "解组",
  "Uninstall": "卸载",
  "Unknown widget type \"%s\"": "未知的小部件类型“%s”",
  "Unlock": "开锁",
  "Unselect all": "全部取消选择",
  "Update": "更新",
  "Usage of widget %s": "小部件 %s 的使用",
  "Use background": "使用背景",
  "Use field as binding": "使用字段作为绑定",
  "User defined": "用户自定义",
  "Value": "价值",
  "Vertical": "垂直的",
  "View": "看法",
  "View not defined": "查看未定义",
  "We": "Mi",
  "Weekend": "周末",
  "Widget": "小部件",
  "Widget CSS": "小部件 CSS",
  "Widget JS": "小部件JS",
  "Widget was deleted in widgeteria": "widget 已在 widgeteria 中删除",
  "Widgets": "小部件",
  "Width x height (px)": "宽度 x 高度（像素）",
  "Write value": "写入值",
  "Writer": "作家",
  "Wrong password": "密码错误",
  "Yes": "是的",
  "You can open dialog with following script:": "您可以使用以下脚本打开对话框：",
  "You can provide here the state that controls the activation of this profile": "您可以在此处提供控制此配置文件启用的状态",
  "__marketplace": "小鸡科",
  "ace_All": "全部",
  "ace_CaseSensitive Search": "区分大小写搜索",
  "ace_RegExp Search": "正则表达式搜索",
  "ace_Search In Selection": "在选择中搜索",
  "ace_Search for": "搜索",
  "ace_Toggle Replace mode": "切换替换模式",
  "ace_Whole Word Search": "全词搜索",
  "alt_false": "工具提示为 false",
  "alt_true": "工具提示为 true",
  "anonymize": "匿名化",
  "apply_to_all": "对所有人",
  "attr_none": "none",
  "basic_arrow": "箭",
  "basic_borderColor": "边框颜色",
  "basic_borderRadius": "边界半径",
  "basic_circle": "圆圈",
  "basic_custom": "自定义多边形",
  "basic_hexagone": "六边形",
  "basic_line": "线",
  "basic_octagone": "八角形",
  "basic_pentagone": "五角大楼",
  "basic_pin": "别针",
  "basic_square": "正方形",
  "basic_star": "星星",
  "basic_triangle": "三角形",
  "block": "堵塞",
  "color": "颜色",
  "color_false": "按假颜色",
  "color_true": "按真实颜色",
  "convert from widgeteria widget": "从 widderia 小部件转换",
  "copy": "副本",
  "css_project": "对于这个项目",
  "custom_icons": "特别的",
  "different": "不同的",
  "display": "展示",
  "finish searching": "搜索完成",
  "flex": "柔性",
  "flexible": "灵活的",
  "folder": "文件夹",
  "font-family": "字体系列",
  "font-size": "字体大小",
  "font-style": "字体样式",
  "font-variant": "字体变体",
  "font-weight": "字体粗细",
  "group": "团体",
  "group_attrName": "姓名",
  "group_attrType": "类型",
  "group_fields": "属性",
  "group_help": "您可以在组的小部件的属性中定义格式为“%yourCustomName%”的特殊名称，它将出现在“属性”设置中。之后，您可以提供自定义属性的名称和类型。",
  "group_icon_false": "图标由 false",
  "group_icon_true": "图标由 true",
  "group_size_hint": "您可以通过在下拉小部件选择器中选择它或单击此文本来更改组大小",
  "group_text": "文本",
  "help_css_global": "这些 CSS 适用于所有项目",
  "help_css_project": "这些 CSS 仅适用于该项目",
  "hide": "隐藏",
  "hide code": "隐藏代码",
  "horizontal": "水平的",
  "hr": "小时",
  "iPad Air - Landscape": "iPad Air - 横向",
  "iPad Air - Portrait": "iPad Air - 纵向",
  "iPad Mini - Landscape": "iPad Mini - 横向",
  "iPad Mini - Portrait": "iPad Mini - 纵向",
  "iPad Pro - Landscape": "iPad Pro - 横向",
  "iPad Pro - Portrait": "iPad Pro - 纵向",
  "iPhone 12 Pro - Landscape": "iPhone 12 Pro - 横向",
  "iPhone 12 Pro - Portrait": "iPhone 12 Pro - 纵向",
  "iPhone SE - Landscape": "iPhone SE - 横向",
  "iPhone SE - Portrait": "iPhone SE - 纵向",
  "iPhone XR - Landscape": "iPhone XR - 横向",
  "iPhone XR - Portrait": "iPhone XR - 纵向",
  "icon_size_in_pixels": "图标大小（以像素为单位）",
  "icon_upload_hint": "您可以上传自己的图标（最多 10k 字节）作为 base64。它将直接保存在项目中。如果您想上传 SVG 文件，请不要忘记设置 currentColor 属性。",
  "imageHeight_false": "图像高度",
  "imageHeight_true": "图像高度",
  "invert_icon_false": "反转图标",
  "invert_icon_true": "反转图标",
  "jqui_Add new value": "增加新价值",
  "jqui_Are you sure?": "你确定吗？",
  "jqui_Bulk edit": "批量编辑",
  "jqui_Close": "关闭",
  "jqui_Example": "例子",
  "jqui_Generate states": "生成状态",
  "jqui_Generate steps": "生成步骤",
  "jqui_Maximum value": "最大值",
  "jqui_Minimum value": "最小值",
  "jqui_Number settings": "号码设置",
  "jqui_Percents": "百分比",
  "jqui_Replace to": "用。。。来代替",
  "jqui_Select file": "选择图片",
  "jqui_active_color": "活性颜色",
  "jqui_ampm": "上午下午",
  "jqui_as_string": "作为字符串",
  "jqui_auto": "汽车",
  "jqui_binary_control": "二元控制",
  "jqui_button_color": "按钮颜色",
  "jqui_button_dialog_close": "对话框关闭按钮",
  "jqui_button_link": "跳转到网址",
  "jqui_button_link_blank": "跳转到网址（在新窗口中）",
  "jqui_button_link_blank_note": "已弃用。使用带有“在新窗口中打开”选项的第一个小部件。保留只是为了与 vis.1 兼容",
  "jqui_button_nav_blank_note": "已弃用。使用带有“转到查看”选项的第一个小部件。保留只是为了与 vis.1 兼容",
  "jqui_buttontext_view": "使用视图名称作为标题",
  "jqui_clearable": "可清除",
  "jqui_color": "颜色",
  "jqui_container_button_dialog": "按钮=>页面对话框",
  "jqui_container_dialog": "容器对话框",
  "jqui_container_icon_dialog": "图标=>页面对话框",
  "jqui_dialog_name": "对话框名称",
  "jqui_dialog_set_id_tooltip": "通过打开对话框设置状态",
  "jqui_disableFuture": "禁用未来",
  "jqui_disablePast": "禁用过去",
  "jqui_displayWeekNumber": "显示周数",
  "jqui_external_dialog": "外部对话",
  "jqui_external_dialog_tooltip": "该对话框在页面上不可见，但可以通过外部命令“dialogOpen”以对话框名称或小部件 ID 作为参数打开它。",
  "jqui_from_oid": "来自其他对象",
  "jqui_from_value": "从静态值",
  "jqui_generate": "产生",
  "jqui_hide_close_button": "隐藏关闭按钮",
  "jqui_href_tooltip": "该 URL 将在浏览器中调用",
  "jqui_html": "超文本标记语言",
  "jqui_html_dialog": "HTML对话框",
  "jqui_html_external_dialog": "外部对话",
  "jqui_html_false": "HTML 为 false",
  "jqui_html_tooltip": "HTML 仅在文本和图标为空时才可配置",
  "jqui_html_true": "HTML 为 true",
  "jqui_icon": "图标",
  "jqui_icon_active": "活动图标",
  "jqui_icon_dialog": "图标对话框",
  "jqui_icon_http_get": "后台调用地址",
  "jqui_icon_link": "跳转到 URL（带图标）",
  "jqui_icon_max": "最大图标",
  "jqui_image": "图像",
  "jqui_image_active": "活动图像",
  "jqui_image_max": "最大图像",
  "jqui_increment_decrement": "递增/递减",
  "jqui_input": "输入",
  "jqui_inverted": "倒",
  "jqui_jquery_style": "jQuery 风格",
  "jqui_max": "最大值",
  "jqui_min": "最小值",
  "jqui_name": "标题",
  "jqui_nav_view": "前往查看",
  "jqui_navigation_button": "导航按钮",
  "jqui_navigation_icon": "导航图标",
  "jqui_navigation_password": "使用密码导航",
  "jqui_off": "离开",
  "jqui_oid_working": "工作身份证",
  "jqui_on": "启用",
  "jqui_only_icon": "仅图标",
  "jqui_password": "密码",
  "jqui_password_tooltip": "用户必须输入密码才能打开对话框、转到页面或 URL",
  "jqui_range": "范围",
  "jqui_repeat_delay": "重复延迟",
  "jqui_repeat_interval": "重复间隔",
  "jqui_select_all_on_focus": "选择所有焦点",
  "jqui_select_all_on_focus_tooltip": "焦点上所有文本都将被选择，因此可以快速删除或更改文本，而无需按退格按钮",
  "jqui_set_label": "风格化",
  "jqui_set_timeout": "写入超时",
  "jqui_single": "单身的",
  "jqui_slider": "滑块",
  "jqui_slider_note": "已弃用。使用方向设置为垂直的滑块小部件。保留只是为了与 vis.1 兼容",
  "jqui_slider_vertical": "垂直滑块",
  "jqui_states_control": "国家控制",
  "jqui_stepMinute": "步数分钟",
  "jqui_test": "测试值",
  "jqui_text": "文本",
  "jqui_text_active": "活动文本",
  "jqui_text_max": "最大文本",
  "jqui_toggle": "切换",
  "jqui_tooltip": "工具提示",
  "jqui_type": "类型",
  "jqui_url_group": "点击调用URL",
  "jqui_url_in_background": "后端网址",
  "jqui_url_in_browser": "浏览器中的网址",
  "jqui_url_tooltip": "ioBroker 引擎将在后台调用此 URL",
  "jqui_value_label_display": "显示标签",
  "jqui_variant": "变体",
  "jqui_view_group": "导航视图",
  "jqui_wideFormat": "宽幅",
  "jqui_widgetTitle": "标题",
  "jqui_with_enter_button": "带输入按钮",
  "jqui_write_state_note": "已弃用。使用带有“增量/减量”选项的“Wirte state”小部件。保留只是为了与 vis.1 兼容",
  "letter-spacing": "字母间距",
  "line-height": "线高",
  "material_icons_baseline": "填充",
  "material_icons_knx-uf": "knx-uf",
  "material_icons_outline": "概述",
  "material_icons_result": "%s 匹配结果",
  "material_icons_round": "圆形的",
  "material_icons_sharp": "锋利的",
  "material_icons_twotone": "双色",
  "material_icons_upload": "上传",
  "multi-views": "在视图中显示",
  "never": "绝不",
  "no_reload": "没有重装",
  "none": "没有任何",
  "normal": "普通的",
  "not defined": "没有定义的",
  "not-specified": "没有定义的",
  "optional": "可选的",
  "order_help": "您可以拖放任何项目或单击将与所选小部件交换的项目",
  "orientation": "方向",
  "profile": "轮廓",
  "qui_Bool SVG": "布尔SVG",
  "reload": "重新加载",
  "search text": "搜索文字",
  "set_basic": "基本的",
  "signals-count": "信号数量",
  "signals-smallIcon-0": "小图标 [0]",
  "signals-smallIcon-1": "小图标 [1]",
  "signals-smallIcon-2": "小图标 [3]",
  "signals-text-0": "文字 [0]",
  "signals-text-1": "文本[1]",
  "signals-text-2": "文字[2]",
  "text-shadow": "文字阴影",
  "text_false": "文字由假",
  "text_true": "文字真实",
  "to version": "版本",
  "value_string": "细绳",
  "version": "版本",
  "vertical": "垂直的",
  "visResizable": "可调整大小",
  "vis_2_widgets_basic_cannot_recursive": "不能使用递归视图",
  "vis_2_widgets_basic_contains_view": "使用视图",
  "vis_2_widgets_basic_view_in_widget": "在小部件中查看",
  "vis_2_widgets_basic_view_not_defined": "查看未定义",
  "vis_2_widgets_widgets_tabs_color": "颜色",
  "vis_2_widgets_widgets_tabs_group_tab": "标签",
  "vis_2_widgets_widgets_tabs_label": "选项卡",
  "vis_2_widgets_widgets_tabs_show_tabs": "数字",
  "vis_2_widgets_widgets_tabs_tab_icon": "图标",
  "vis_2_widgets_widgets_tabs_tab_icon_color": "颜色",
  "vis_2_widgets_widgets_tabs_tab_icon_size": "图标大小",
  "vis_2_widgets_widgets_tabs_tab_image": "图像",
  "vis_2_widgets_widgets_tabs_tab_overflow_x": "溢出X",
  "vis_2_widgets_widgets_tabs_tab_overflow_y": "溢出Y",
  "vis_2_widgets_widgets_tabs_tab_title": "标题",
  "vis_2_widgets_widgets_tabs_tab_view": "看法",
  "vis_2_widgets_widgets_tabs_variant": "变体",
  "vis_2_widgets_widgets_tabs_variant_centered": "居中",
  "vis_2_widgets_widgets_tabs_variant_default": "默认",
  "vis_2_widgets_widgets_tabs_variant_full_width": "全屏宽度",
  "vis_2_widgets_widgets_tabs_vertical": "垂直的",
  "welcome_message": "目前还没有一个项目存在。",
  "word-spacing": "字间距"
}